聽人老點，買部Switch同女朋友玩，而家嬲咗我

同佢玩孖車
玩完一局playback啲畫面

我： 佢：

第一個畫面係佢想撞人撞到自己停曬咁濟
：呢個模式係鬥快架，玩碰碰車咩
就算係碰碰車，你又撞唔到人
：我知！唔撞又點過佢呀

第二個畫面係影到佢揸得好慢
：嘩你安全駕駛架喎 而家叫你考牌咩，考牌都揸得快過你啦
：......

第三個畫面係我喺後面掉紅龜殼中咗佢之後過佢，個角色做咗個「Yes」嘅動作
佢就放低手掣走咗

問題嚟喇
想問下Switch仲有咩雙打game好玩？
最好係協力架啦

12好好玩

Bomberman 有協力

唔爭在玩埋炸彈人先喇

12有同佢玩
真係幾過癮

我好撚廢
驚累死佢又博屌

真係好玩咩 睇trailer好似好鳩
淨係買左孖車同炸彈人同條女玩

12都多game 幾好玩同好笑 真係可以玩成晚

現充機

首先要夠投入
聽下佢指示幻想下啲野喺你面前
唔係就好冇癮

仲打咩機呀 扑野啦

拎咩龜殼呀？等左你成晚，直接拎正氣出黎屌佢啦。

咁撚蠢，咁都唔明

啱

地底探險

扑完野先打機

唔撚記得叫咩名嘅剪紙game

唔該

塞個手制入佢個西 震震

想玩到掉掣就買

女人係咁
唯有扮唔識玩比佢贏
但又唔可以太hea
利申 試過

好彩有你補呢句
搵下Gameplay先

我唔做呢啲野

snipperclips

同女玩一流

遲d有隻鹹濕game，有鬼佬話玩嘅時候擺joy con 係條j 度玩

我都買咗呢隻，先1800羊，抵玩！

邊到有行貨買？？

周街都係

sad but true

你女友玩得差又咁面皮薄唔玩得
玩乜雙打game都預左係被恥笑既一個

玩職安真漢子

咁易死一定恥笑佢，分手必備game

同女友玩孖車Battle mode啦
有得同一隊同人/電腦打
玩儲金幣/食人.....
應該會好過玩鬥快mode

到時又話你carry唔到佢

唔該
呢鋪有救喇

仲有得較電腦強度

祝你快啲兩個人

機品唔好

佢人品好好

呢隻Game 英文係咩？
明天就去買switch

你就好

女朋友唔比我買switch

「你未有部nds囉 又有wii 想玩賽車洗乜比2千幾蚊買多部機?」

唉屌 完全唔一樣囉

minna de wai wai! Spelunker...

整機就去黃金地庫

買之前 女朋友講同一句野
買之後 佢瘋狂過我

睇番係你把口有問題多過switch 有問題喎

友情破壞game

啱啱去睇game
我知邊隻喇

其實個故事係改編架咋
得安全駕駛嗰句係真
主要係想問有咩協力game

買咗先算